# Strom

Strom wird immer wichtiger, da damit auch die Trinkwasserpumpen betrieben werden.
Das Ziel für das OK ist allerdings so wenig Strom wie möglich zu verbrauchen.
Mit diesem Ziel wird auch weniger Strom-Infrastruktur aufgebaut.
